突發！ 佳龍死撚左

咁就死左